有冇人胃口好大？有冇得練細啲？

食一個飯永遠唔夠飽，又要再買嘢食
就快食到窮
如果慢慢食，同埋餓都照忍住，會唔會慢慢變返正常？

窮左自然變細